睇咗好多有關港豬大橋通車嘅新聞 絕大部分受訪都係講普通話或者有鄉音廣東話

咪撚嚟香港啦你哋
聽你哋講嘢真係好鳩難頂